[騎士終於痴左線] 2017-2018 NBA 賽季討論區 (115)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

唯一一次我信占士冇參與傾trade

Hill JC
JR KK
LBJ Hood
Love Green
TT Nance

Trade 走wade 我肯定係wade打算同lbj玩完半季後 再翻熱火打幾場就退役
唔中既我季尾罰抄九因歌5次

hupu已經開緊會殺占了

embiid bb

占騎老去馬刺啦好嗎

不嬲都冇
有既話以前洗換垃圾？

後備俾人爆撚死

收皮啦 4jim9

Hi

希望猗Trade多一個番屋企

屌你湖人下年69m cap space

睇完騎個trade笑到瞓唔到

要不是吾皇有否決權 比人trade埋一份都似

你當咩直流？

Ball LBJ Kuzma

咪又喺簽唔到人,都唔知magic那來的自信

開兩份max 一份吾皇 一份pg

agger

諗番。
猗上下一心求番rose 歸隊，耐心等佢好番上番場。。。然後，trade 左佢

人生呀

得騎士一個表演？

LBJ去勇算啦 打多一兩年又愛回家第二集囉

趕沾屎去GSW

簽唔到大粒野焗簽D二線就好笑

18m deng 16m mozgoz

夠啦，剩係猗一隊已經夠講到asg

kd/我皇是但一個要拎老底
點去

都叫做有人可養

聽講占去綠軍同榮仔拍住上

Deadline 仲有幾耐？

剩喺簽到PG都已經贏,真喺唔知佢點先覺得簽到兩個all star

個半鐘

4點鐘完

真係好奇期待it9嘅訪問講咩

個靚鐘

Klay唔留得啫

牙dan真係幾識玩 我鍾意
等占狗講明唔會放棄霸王條款 就開始做野

Trade 走wade 我覺得係wade打算同lbj玩完半季後 再翻熱火打幾場就退役
唔中既我季尾罰抄九因歌5次

it9: .........

JR 梗係清唔走啦 又貴又廢

唔知Dj 過唔過到今晚

Danny aigne正仆街

佢唔講野仲好,一講野成個湖都屌9佢

諗起it9 著lakers 波衫就忍唔到笑

The quiet Knicks have been getting a lot of interest in sharpshooting forward Doug McDermott.

騎士圍繞JR TT 重建

Klay19先完
定你想講勇會咁on9同騎玩先簽後換

當阿愛死？

佢死左啦

呢幾個鐘仲刺激過今朝騎士對灰狼

幾好睇 呢次trading

heat冇位 唔知會唔會trade人呢？

準備俾人Trade番木狼啦

我皇啱啱絕殺完
就俾人送大禮

留名等睇3:55 LBJ to xxxx

送張圖俾岩岩睇既巴打

慶祝

LBJ TO OKC

同吾皇撞心口個啲未走

Jefferson Frye

係都rockets 啦

Spurs

頭先你話騎係想趕 Lebron 走
我完全唔同意
騎一黎無犧牲到即戰力
又肯犧牲 future asset (cavs pick)
仲要完全唔介意交稅
痴線
騎士已經交緊 repeater tax
今次交易完仲要再交多 d 稅
Gilbert 算係咁啦

FOJ今次唔走唔得
被老細撚狗咁撚

Retired

我皇真是橙
同油頭同釘權鬥都係失敗收場

次次組superteam都組到自爆, 占士

如果retire半季出返黎就真係世界級
歷史會記得今晚

其實係番熱火 愛回家第二集之愛回家

embiid: wow this is crazy lol.... The NBA is amazing

Welcome home dwade
取代左waiters 傷左同返dragic winslow 合作
有望二輪

佢邊有輸 老實講
下年走騎士都一定冇PO打
基本上騎士仲睇緊佢臉色

閃電戰
我諗接電話都接唔切

但係要夾架喎
而家講4個人喎
真係夾到做即戰力？

好難trade得走架大佬
但講堅 我真係覺得CAV做得超好
等LBJ Decision 不如先下手為強 而且重建既方向好明顯
雖然講潛力真係唔算高 但係已經年輕左好多 加上神Pick
萬一LBJ走都唔會世界未日

季中咁樣大破大立嘅socalled爭冠隊
歷史上有幾多

另外點解我會話係想趕走我皇，係因為除左TT JR之外，親我皇派個堆都比人放哂，Frye Crowder Wade Iman
IT就獨家村黎

G Hill 呢單做得最好

一隻it9換到irving仲有你猗解體

jr+TT+lue 能力值過9000

The Cavaliers tax bill now jumps to $50M after the George Hill and Rodney Hood acquisition.

OKC 球迷表示，Gilbert 咁都比人鬧？

打死都唔信騎會出網pick換Daj

送走shumpert 可喜可賀

安爺爺又贏

一堆老野換到班後生

個condom肯定係鍍金

最衰都係安爺

Agger IT9由頭carry到尾

要換到個首輪返黎先可以出到網pick

LBj體系都係切傳
仲有兩三個月 應該夾到

安爺爺&irving

騎士最近又唔係打得好

要艇還一個首輪 唔係網pick唔換得

predict 第幾pick

除左湖人單野同Wade唔知做咩鳩之外
其他都ok

hill hood Wade it Frye green
擺明完整好多敗筆係潮trade同熱trade

換兩件廢物返黎

笑左

OK 今年塞東冠

潮個單good trade黎

jm6算啦你 咁多仲可以話騎士睇緊佢面色

唔trade 得喇個爛網pick, 但可能會 爛網pick 加個日日奇 換 dj + 快艇pick

我皇打Playoffs非同小可

溜馬hill應該勁過大腸IT
未必廢左

想知榮叔宜家喺咩心情

btw 其實走個6個都係得wade同crowder叫有穩定時間
夾得好既得wade係算好
crowder都打唔到係塞水準

Jc都比人話廢
成隊騎有邊隻guard 勁過佢呢請問

榮叔咪咁囉

榮叔：

教練真係唔知jm9

咁睇黎Wade走我皇事先已經知

點換呀 一個二千幾萬 一個二百萬

最應該賣教練

Rose likely to be release

Rose 係咪完:/

再簽番猗就好笑喇

兄弟

準備跟埋番去

一定會有隊要
如果佢唔係只去playoff team

既然唔出 換走仲好 唔好害到d球員
講真以騎士角度出發 真係一流操作喎

據Shams報道，消息人士透露，爵士很大可能會裁掉Rose。

占狗啲親信全部仲係度
除左 Wade 自己想走
有邊個真係同佢FD

今季新加入同佢撞心口撞得最多果個Green都仲係度

最毒瘤個三巨頭都甩唔到

本身都死局 連塞都未必贏到

依家有半季新氣像睇下都好

要有第二隊簽再炒佢先得

有例，一年內唔比返

lbj:所有野都在我計畫之中

有裸照都甩唔到啦

應該笑鳩緊吾皇
當初如果仲留喺騎, 最後真係又要幫占士收拾騎個爛灘子

好慘 諗住跟吾皇搵食點知俾人賣

trade 撚埋吾皇啦

騎士同湖果單肯定唔係敗筆先

應該唔會 家下咁換 明係重新玩過 入DAJ原本係想爭勝 所以應該不了
不過咁講Jerry West神起上黎 可能有good trade for Clippers

湖人係咪傻撚左？

其實2m一年都可以一試嘅
唉 不過hood換個辣殺crowder
second round 都r唔到個

都係嘅
唔變冇可能有機會贏勇
但夾唔起=東決都未必有

仲有一句

為了幫助他簽約季後賽球隊。

咪搞

當初LBJ死都攬住JR 攬到宜家俾人跣番轉頭

rose被裁掉

大佬
講緊用IT換

你換JC返黎咪又係打後備
塞IT去後備好撚過啦
你唔係睇今季另計

Ok wor

唔得 因為當年cavs試過 後尾俾人禁左

雀點搞
ingles 落bench

清算哂班宦官

jc後生又仲有長約喎

Shams Charania報導，消息人士透露，爵士將會裁掉德里克 - 羅斯，為了幫助他簽約季后賽球隊。

Back 猗？？？？。

熱火ar
.....

話時話 g.hill 同hood 上季搭過 一齊去到騎應該會唔錯

唔洗理佢 堅係覺得佢講野無道理

去我湧了

大Z條款?好似唔得?

勇今年係有d暗湧

返boston就笑

Rose 去勇都好嘅，起碼有冠先

暗你老母

crowder打bench啦 兩個人分24分鐘啦

呢個真 其實騎啲交易真心合理
加上wade唔當打 少少地換個secondpick 蝕啲好過0回報

反而湖人trade返it frye返黎真係冇乜作為

IT + Frye 就即戰力黎講點會廢過 JC + Nance
仲要送首輪Pick

你話睇長線既咪可能有賺囉
下年冇占騎都係垃圾架啦

Terry哥上左位

A Cavs source tells ESPN that Cleveland wanted to "do right" by Dwyane Wade once the acquisition of Jordan Clarkson, combined with the youth movement of Cedi Osman, made it clear Wade's role would be reduced. Wade, his representative Leon Rose and LeBron James were all consulted

騎士 FO 抵讚

認真？仲交多左稅 重新玩過 ？

都係個句 走個6個 除左wade同crowder
其餘4個真係可有可無 起碼今季表現係咁先

影響真係無想像中咁大

Cavs 做得好 wor
唔大破大立今季 keep 住宜家個陣連 Celtics 都未必贏到
宜家為未來同現在都好
起碼叫做搏一搏

清cap,唔好問點解清

咁平 用黎得閒拎幾分都係唔錯既選擇
Utah唔留佢好正常
Rubio+Mitchell 仲等緊Exum出番黎

暗得幾啱 btw騎班fans 聽日一訓醒 個世界唔同曬

agger 博得嚟又後生咗

長線賺所以要出首輪

點睇都係為左下年簽人姐

IT都變左過街老鼠 換到2件後生算係咁

Jc 今季點都好過IT啦
講緊IT仲係更衣室毒瘤
Jc nance係湖人打得幾好 點都唔係廢先
用隻可有可無既frye 同毒瘤 換2個有攻有守即戰力
我話湖人忽撚左就真 接隻毒瘤返黎

Rose會去邊一隊

其實我都想試下rose
不過算 冇乜大分別

唉你啱 冇留意到湖人都係重建mode

想睇rose去速龍/巫師

The Timberwolves will try to sign Derrick Rose if he clears waivers after his looming release by Utah, according to league sources

猗狗： 黑人問號

夾到咪靚 夾唔到咪未來隊

肥T

清cap準備簽2份max
仲要賺多個首輪
點會係忽左

鬼唔知TT JR仲係度咩 問題係佢兩個份約咁樣點可能換到野/好野番黎
換左咁多人 仲要後生仲咁多 成個陣唔知係配LBJ
咁都唔係反客為主 如果仲係睇緊佢面色 就只係做細動作/換DAJ番黎強化現時戰力啦大哥

點解我硬係覺得有後續
仲要係關daj 事

公牛隊

有得博下好過等死

半季論
IT 起碼叫成左名幾年
你上年會唔會叫綠用IT單換JC

吹到咁大

再拎晒所有人換Daj

根本由死局變左生局
條友都仲要係度話無咩用 咩LBJ仲係令騎士要睇佢面色
死忠都唔好咁過份啦

NY同潮好樂意比埋釘同noah你

唉屌
我個陣好反對offseason簽rose
依加我又想佢黎

祝你好運 順便做返大佬 唔洗under個7頭占

認同 博下又無壞
反正原陣死硬

The Timberwolves will try to sign Derrick Rose if he clears waivers after his looming release by Utah, according to league sources

肥T公牛隊

明尼蘇達公牛隊

And TT

係 半季約
賺下門票錢都好

又唔俾tyus上位
不過要minnesota bulls又團聚了
食埋noah同deng啦

騎士淨係今個 trade deadline 嘅操作，完季已經要比多 10M 稅

woj 講猗不嬲唔準，但佢講大飛我就覺得真係有機會，但而家猗仲可以點trade

無可否認騎個操作好撚好
最關健,球隊年輕化之餘保到網pick

tt jr Netpick 換人啦 反正新仔都有

咪害我隊木狼呀屌

唔 trade 嘅
宜家係東決都未必有
未來更加一定無嘅隊

騎仲有冇嘢睇
要訓教

騎士冇左半隊

騎點都要為沾屎走留一手準備

殺撚左廢鐵咪得

成隊 除左rose同wade唔捨得 其他都是9旦
btw IT狗 朝早話比人trade撚左就好笑

榮：契弟走得摩

騎渣住 Love 同 net pick
唔洗同你急啦

hill hood呢啲又有價值
下年操作空間好大

agree
廢鐵真喺好撚樣衰

1個傷完跌晒watt 1個唔知做咩既 換走兩個打得幾好既 +埋首輪簽 到時it搞亂更衣室 真係屌你老未啦

所以先唔認同上面有人話放棄今季所以唔會要daj
根本係換個陣去博多次 同時有未來
真係trade得好

Udonis Haslem on Wade’s return: “I guess I can share my city with him again.”

幾時清走埋LUE

唔係放棄
係唔積極姐

同意 比雷,箭炒到咁 成班冇睇
成班都屌騎冇活力 而家換哂D活力返黎 又屌迫走吾皇

哈哈哈哈哈哈 臭g今次開心死

猗狗係咁

認真去湧士攞一戒

Wow Rachel said that IT3’s agent just texted her and said, “He’s not coming off the bench.”

Rachel said they’d rather have a buyout if he’s not starting.

Wade:I‘m coming home

ball:?

可能佢地想用 JR TT 換依家堆人返黎

換走毒瘤
加強活力
放生兄弟
交大量錢
明顯想留人啦

搞到咁 下年佢拎唔拎到LOU個價都成問題

我係值second rd嫁炸
油頭俾你條撚我含啦

Jr +tt 換dj 囉屌 滿意未

開始人見人憎

又lavar 又it
實嘈到拆天

放心啦 今年唔trade 占屎完約都係會跳出然後走人

賭咩都得， jim 一定走

肥Tom究竟對舊班底有幾大執着

如果個陣work 冇理由走者

肥T之前已經想簽佢
但講堅 成隊波已經係9沖型 仲加個Rose
不過作為Fans 如果勇唔簽佢 真係無咩強隊想簽佢 入木狼都叫有下機會拎指環

留條鐵..留嘅話網籤仲keep？

Strong expectation in Cleveland that one of the Cavaliers’ soon-to-open roster spots — barring any more trades — will be filled by Kendrick Perkins

有機既 過幾年

個pick唔trade 得喇
唔可以連續兩年無首輪
舊年已經無 除非對家俾返一個首輪交換

猗星期六場波無人用

..........

笑4

It may be buyout by lakers

柏堅斯有撚用咩

My grandson is taller than you

咁佢安心走

yes
依加佢去狼都好

由奪冠球隊
一路 Trade 到變中游球隊
再變準備重建球隊
只需半季

你講緊係上年 上年緊係唔會單換啦左大哥
問題係今年臭名同表現 咪玩啦
唔好忘記佢就算打得番Allstar表現 佢既身高永遠係防守都係會俾人爆
唔可以怪哂安爺爺 當然我係唔支持當佢Condom既

問大家意見

我訓唔訓好？

rose jb又黎

Denver is trading Emmanuel Mudiay to New York, league sources tell ESPN.

同感
真Fans

一個鐘後先訓

佢仲行唔行得郁架

lakers應該對IT點做
buyout？留？轉走？

自從murray 打得好
mudiay就忍左形了 巧橙

Man to man 飲水機

唔洗諗
Perkins一定勁過DAJ 啦

Perkins 單換dj

Tyus係Dunn同Rubio走左佢都未走算好彩 以肥T黎講
堅係由NCAA開始 就睇好Tyus Jones 好鐘意佢既戰意

Denver, New York and Dallas agreed on a three-way deal, league sources tell ESPN. Mudiay to Knicks; Devin Harris to Denver and Doug McDermott to Dallas.

師傅你有好獨特嘅見解喎

本來已經隱隱地形唔係咩

叫我點瞓呀

Adrian Wojnarowski
@wojespn
·
36秒
Denver, New York and Dallas agreed on a three-way deal, league sources tell ESPN. Mudiay to Knicks; Devin Harris to Denver and Doug McDermott to Dallas.

傻撚咗 wade都跳

Joe 仔

瘋了 都瘋了

雪到你冇人要

The Cavs feel as though they need Kendrick Perkins’ strong locker-room presence to help them with the big adjustment period looming after today’s series of trades, league sources say

rose負責做假大佬
Bulter負責做帶隊王
喼神做返喼神
見頂負責放冷箭
Towns負責鳩叫
鐵爺繼續鐵

daj走啦 唔好再留係river到啦
身為曾經快艇迷睇到今年成隊人走哂好痛心 由個2父子自己玩啦

個法國仔傷左？

請佢返嚟傾偈

唔講野就打半季走人,嘈生晒就扯

墓地走了，打cba害左佢

new york
mudiay 大戰ntxxxxxxa
請問用邊個

簽番頂個星期六，星期六果場唔夠人用

新更衣室大佬

訓算
聽朝返工

等起身睇XX偉論

What a drama

騎諗得好周到

你問LBJ點解囉

ntxxxxxxa好野嚟

係啦唉。。。

兩父子真係世界級

仲有件老野jack

係咪得我一個覺得騎trade完勁左

Cavs要trade DAJ可以點trade
有冇方法可以唔郁Love而又trade到

應該絕大部份人都咁諗

如果嗰陣去咗Dallas 會點

上面講左啦 係勁左

你都係搞笑架啦
交易完仲比起交易前多左一千萬稅係唔想留佢

唔係，樓上好多猗狗認同你

郁吾皇

我係

出去打架

要三方交易

this better

勁左好多
係啲騎九自以爲原本個roster勁
聖誕後成隊根本係虧

#ThisIsWhyWePlay
#WhereAmazingHappens

等睇lue表演

咁猗都要out 人架。。。咩人選？

姐係騎而家得番個 網pick 同兩個second round?

lue

trade左IT入George Hill絕對係nice trade

社工

由trade it返黎就已經覺得渣啦
淨係防守都出事

#HomeSweetHome

#DaddySweetDaddy
@肥T @文件

it傷對佢影響好大

應該係自己未諗定用咩人做Core
Burke唔係未來 Jack夾到KP 但係KP傷左
咁我自己都對法國仔無咩信心

有新名了

locker room leader
揾James Jones 出山咪得
Perkins做打手

黑面唔識笑既社工

已經j緊lbj+hill

King JamesJones

潮人buyout埋it狗甘就正

it retired

送it狗落地獄啦

訓唔著 想睇daj走

剩係咁就話姐。之前lbj 要求play maker, wade it roze 三個控斬走晒換 hill 同 tvb 藝員

佢會唔會自殺 個妹死左 淪為人球

個功能俾人講到出口仲肯唔肯制

唔係 係差唔多得一個人覺得騎Trade得差

馬刺出品

一生人效力過湖同塞兩大豪門唔係好多人架咋

俾boston 接收打bench 就搞笑
嘔血死

等多陣啦 騎gm打緊電話架啦

上一個球星係Shaq

唔好笑騎九啦

坐係度收錢
點會唔制

想睇walker 同dj 走。。。但唔好去猗得唔得

佢肯落場先算啦

無LUE打天才波 無戰術

佢本身今日諗退休

請我

我想睇榮叔走之後嘅影響去到邊

屌快啲求撚其一隊簽rose啦
唔想rose退休

Denver and New York was swapping second-round picks in the three-way trade, league sources tell ESPN. Denver gets New York's 2018 second-round pick via Clippers, and Knicks get Denver's second-round pick via Portland.

如果唔係怕佢煩膠 肯收老底的話我都想要佢過垃圾刺打半季

IT: 我唔會打bench

佢一路打緊騎狗g league個隊

walker唔似會走

有hill唔會換walker啦
仲有walker係弱化版uncle drew
上年有正版都打唔贏勇
再換walker做咩

真係咩 先唔講佢同塞D 故事
一開始屌 騎D 訓練好hea 搞到佢返唔到狀態
輸比雷之後 冇啦啦入鳩love 數話人唔打搞到輸波
love係度幾耐 自己係度幾耐呀
再之後屌 隊友防守幫唔到自己
呢3樣野 想屌撚哂成隊騎咁 唔trade撚走你咩

一定有人要你放心

No
Brandon Bass

唔講真係唔撚g

湧 mccaw恨鐵不成鋼

唔太明Denver想點trade墓地係岩 但係得個Harris想點 人工?

說好的雞塊大動作呢

唔好咁過份wo 收老低

應該係換唔到walker先換hill

黃蜂已經講到明價岩就即trade...講到咁walker 留隊都無咩意思

肥T爸爸唔會唔要你

星ar青

JR TT兩大毒瘤都未送走

我覺得hill 係first priority

Bass都係星

認同 Hill留唔留得耐都未知 但係要換都只係換更有潛力同年輕既PG
Walker真係不了

mccaw 真係仆街仔黎唔生性
summer league打得咁好 點知又係一個樣

agree
hill 防守好過walker+唔痴波又make到play

今日打得幾好

送得走先算

黃蜂講到明所有人都trade 得

日撚日幫我皇含到雪雪聲
街外人冇咁既技術

Portland has traded Noah Vonleh and cash to Chicago for the rights to Milocan Rakovic, league sources tell ESPN.

真巨頭都唔識

lbj：#mybrother

驚俾人賣先認真打

期待Spurs,Bulls,Clippers仲有無咩交易

除左老闆 其他人唔值錢

T.evans去塞

當年不知幾撚勁
勁過Big Baby

見佢拍波慢半拍就知

bulls靜靜地買新人
等下個mj出現

岩價都要有人出價 一向覺得成隊波唔知想點咁

Hearing the league somewhat paused while Cleveland completely changed the NBA landscape. Everyone is back to talking and several teams still in the mix to make moves with just under and hour to go.

歡迎肥T簽Rose取代廢鐵

bass真心即插即用

等汁平貨

要WALKER=打回原形

依家可能有啲新野RUN下
(但個教練係LUE )

Spurs 唔駛諗啦，佢黎托下個市架咋

portland個gm終於肯做嘢

反而76人冇乜特別
依家第10未必有Po

雷有消息未

Fake?
If real... 諗唔到有咩理由今年funal 見唔到塞

牙豬幾時練完罰球

雷唔洗啦 夠做

得返半個鐘

打埋呢季
我皇走硬 吾皇下年去邊隊好?

agger ar ching

Vonleh
我真係覺得佢本身天份幾好
曾經Tip佢係Bosh既類型
點知
去公牛有個新開始都好既金牛有錢唔怕試下
如果打到表現真係神交易
不過Portland家下先黎放番人工空間出黎 會唔會太遲?

愛回家

New Orleans is trading forward Dante Cunningham to Brooklyn for guard Rashad Vaughn, league sources tell Yahoo.

o係76人出道要浸一年是常識吧

咪去勇士 整臭勇士

shams vs woj
woj 領先好多喎

勇士本身好香咩

Oh....

組brother團 james wade cp3 Anthony

屌見到new orleans以為walker...

笑到

kd臭啫

喂金塊幾時做野

IT

Kd唔係勇士球員 ？

激起朱千雪

Memphis is still without traction on a Tyreke Evans trade and may keep him, league sources tell ESPN. Grizzlies would try to re-sign him using their mid-level exception this summer.

紐約人將會送出Doug McDermott 、2018年次輪選秀權(快艇) 得到 Emmanuel Mudiay
丹佛金塊將會送出 Emmanuel Mudiay 、次輪選秀權(拓荒者) 得到Devin Harris、2018年次輪選秀權(快艇)
達拉斯獨行俠將會送出Devin Harris 得到 Doug McDermott 、次輪選秀權(拓荒者)

Zaza green 唔臭？

問題真係Lue
可能下年LBJ去既時候 換埋人呢

最後半個鐘

純粹係pf位太多人

又有zach collin , aminu , swanigan

仲有個爛約leonard

其實。。。。。

上年表弟過鵝單野都係過左deadline 幾個鐘先有news.... 所以有大野都未必四點前知

嘩屌你老母痴撚線

本身GM能力唔太高 你估Hinkie咩
希望爆Seed或者Fultz好快有貨交啦

The Knicks could have acquired Elfrid Payton, a Scott Perry favorite, but they would not include Frank Ntilikina in the deal with Orlando. Instead, they went after Mudiay.

選擇不回應

好啦我淨係鍾意二姑

好期待Fultz

我皇已經開口話唔去
邊個再講斬頭

唔好玩啦 傷左令到射波Form變真係好正常

你皇講野不嬲都唔當真

唔係嘛。。，咩直連乞衣頭都擺上枱

唔好咁期待可能先會有驚喜

fultz
以為會trade到人lead住佢地唔好再領先30分然後輸波

咩直成隊都可trade wor

Good night...我頂唔順了，訓先

iggy咪又係投敵1.0

準備起身睇IT去CBA

唔明Memphis想點 好似真係好堅持唔重建

勇士呢排臭左好多啦
我皇去搵波波 定 波叔好?

marc gasol會唔會交易走
冇留意灰熊消息

你皇要去大城市

Lakers do not plan on buying out Isaiah Thomas, Walton said.

Thomas is expected to play the rest of the season with Lakers before becoming an unrestricted free agent this summer.

放過我二姑啦

講左絕不交易marc

撞位撞到
問題係就算覺得法國仔未Ready都唔係搵Payton 咁渣

唔想行唔出LA就唔好講野,做一個毒過it狗既it9

見到Payton個頭就炆

Love could also be traded by Cavs lol

我湧係nba大反派黎

Boston
New York
Bay Area
Los Angeles
Miami
Houston
San antonio

潮人好惡

For dj??????????

即係點？ 剩係打半季？

Received text from league executive to expect an “intense” bidding war for Joe Johnson who is expected to be bought out by the Sacramento Kings, with the #Celtics one of the teams in the mix.

Houston

剩番半個鐘,傾唔切架啦

本身都得返半季約

唔緊要啦 bat man我都係鐘意反派多啲

唔洗太灰
我覺得入到Playoff就okay
Fultz可變性好高 比起Ball一定要打Playmaking
如果當時唔係換左第一位番黎 真係想76人要Jackson
下年有錢 錢到1隻Allstar番黎就好了

一換一 daj換love

Harden餐餐同我皇開片咁濟 仲踢過我皇條龍

not worth la

I'm told by a Cavs source that GM Koby Altman went to LeBron James before they traded Dwyane Wade to make sure he understood what was behind the move. Altman told James that the decision would be up to Wade and James thought that was fair. Cavs felt it was important to make sure James understood, since Wade is his best friend.

返塞退休都幾好

暗地裡賣走實激走吾皇

on9

rose去木狼啦屌

Tatum > Jackson la

Luke Walton said he will wait before deciding what role Isaiah Thomas will play for the Lakers and whether he will start or be sixth man.

係咪要重建

真心覺得GN好人
好在Wade無傻到係度陪LBJ
返Heat都好 等退休 Fans想見到既結局

我皇唔可以冇識射3分既高佬

第6人點會肯

叫tt 練下囉

練下奶西技巧算啦

Ab0 無消息

唔覺 Tatum係Duke出品我已經有保留
佢本身就係Sell成熟度同進攻手段
Jackson sell係比Wiggins真好多既防守能力同全能表現
佢同Ball都係好特別既球員

冇love 要daj 返黎做咩

雪klm

你地要明白, JJ佢比大腸揀中咗

你皇唔可以冇接24違例秒炸彈嘅球員
所以jr先咁得寵

係囉 之前傳得咁勁 點知走極都走唔到

Source: Joe Johnson is expected to be waived by the Sacramento Kings with an intention on joining a contender. @DefPenHoops

請珍惜我皇最後一季係騎士

我之前其實都講過，如果冇換pick，而又一早決定左閪打pg
咁tatum就係不二之選

最想要佢果兩隊都冇咩ast

屌你睇唔到rose新聞唔想訓

正式宣佈騎士退出爭冠行列

76 1St/3rd pick
要pick嘅話關太陽咩事

Rose 完左啦 等佢揀去咩隊姐

順便waive 撚哂VC 豆腐啦
想睇佢地打po

樓上jim9話勁左呀ching

木狼算啦

就算去其他隊都唔會係今日既news

Kings到最後都係還完番簽入Hills既高價 何必當初呢
不過都好新人可以練波

富仔出黎定位都係搶分 睇佢pre seasons冇話好死ben咁拎波做

Brook Lopez may get bought out and have a role in Cleveland.

[@WindhorstESPN on The Jump]

等多15分鐘就訓得

唔會係即刻買到 好似係48粒鍾
係想睇邊隊已經準備買嘅news

走左IT shumpert rose
都唔係最重要個幾個
覺得唔差

bro lo去嘅話扔走love換daj

真既話 騎真係幾痴線

高佬3分

易傷又冇籃板要黎做咩

一開始就話IT換艾榮勁左啦
最後呢

Trust the Process Man
Fultz可以ISO 可以等波到 其實真係比同年其他新人係打法上可變性大D

除非R多個Lou will
否則都係唔值

到底騎士想點

Lou will好似岩岩續左約

快 唔好比佢停

姐係湖waive之後cavs簽？

yes

Yes 塞勁左

但你話騎個邊
個陣依度大部份人都話騎差左啦
主要針對IT防守+傷

有三分就得

得返10分鐘 大家覺得JR TT會唔會Trade走

冇可能

冇網pick甩唔到啦

The Philadelphia 76ers continue to make a strong push for Tyreke Evans and remain in discussions with the Memphis Grizzlies, according to league sources. At one point, Memphis asked for Dario Saric, but Philly wasn't interesting in giving up the 23-year-old.

要trade就一早死左啦 我係咁諗

如果冇pick
邊隊會咁on9

cs
出Evans 想R Saric

如果hill 打到正常水準
有3同D +少少組織的話
會好夾LBJ

騎士正式重建，下季占士decision3.0

唔好啊

saric真點未來星

Saric好勁

唔會走saric啦夾得好地地

珍惜吾皇最後一季

無可能 Saric就算係用黎高價放都好 用黎換Evans真係太心急
我寧願入唔到Playoff

Agree

Washington is trading guard Sheldon Mac to Atlanta, league sources tell Yahoo.

原來咁多Saric同好

潮做乜要buyout,仲邊有高佬用?

牛=小球中鋒

返翻去？

Report: Celtics have traded for Tyreke Evans, giving up Abdel Nader and a protected first round pick to Memphis.

一直覺得76人隊波將會重返榮耀

覺得騎士比以前有活力同防守好左 進攻端其實無乜點變 老占加3分炮
仲有半季夾 問題應該不大
真心good trade 比湖多個first round pick都還可以既 唔係可能分分鐘送唔走it
我係唔明點解要送wade走姐 無左個穩定第6人

打得好自然多人鐘意
可以參考下it狗依家有幾慘

老鼠又然

sor 認錯

塞宣報直入final

安爺爺

Orlando has traded Elfrid Payton to Phoenix for a second-round pick, league source tells ESPN.

屌 真係勁

安爺爺仲要贏幾多

笑4 大腸

Wtf?

仲有Jeff green kk

not long term star

Julius Randle is the only remaining Laker on the roster from two seasons ago. Last link to the Kobe Era.

橙

要睇係咩first round pick
至少Memphis算係心想事成左

做咩突然多左貢多數字人fan屎

唔係聯盟毒瘤咩

應該已完

76同雷生性d好嗎

雖然我都唔想Payton去搞太陽 但係真係幾抵玩 1個2nd round就入到手

76要rose諗唔諗得過

2mins gg

完

諗唔過

雞塊唔係諗住devin Harris就算啊

睇下有無絕殺

no

唉 我76咩trade都無 算啦 唯有諗急可能只會做錯trade

76要shooter

睇下出唔出到Faried

jr tt 完

抵到有陰謀咁

瞓得

諗住騎仲有big trade tim 訓得

daj

訓得了

magic係咪搞笑

啱既得JJredick

兩隊都唔好要rose啦
買黎做吉祥物咩
去76都可以話教下simmons
去雷真係可以做吉祥物

你估真係會放到TT/JR咩

笑屎
有冇咁多人睇數字人牙

大家早抖

作為Rose Fans唔好去76
作為76 Fans我覺得還好 可以一試

教啲乜

好彩我carroll冇走到

今日最好笑

2nd rd...

虎扑 :
克劳德打的不算太差，但是更衣室问题确实影响全队气氛，送走也是无奈之举，你看it去了湖人，经纪人直接拒绝替补，你就知道为啥骑士要贴个首轮进去了，鸡汤卢都治不了。。。

it9死煩膠

淨係ben simmons同em b 都已經夠吸引力啦

Evans黎塞只係用左個pick同埋個二輪新人

大腸個外圍有幾廢

正式宣布騎士圍繞jr重建

佢兩個超正
希望唔好傷

Em b好正

唔知點解好想睇條短人收皮 希望潮雪撚到佢以後波都冇得打 咁撚串呀哪

Sources: Boston has made no deals, standing pat at the deadline and keeping guard Marcus Smart. Celtics value Smart tremendously -- showed it in talks with other teams

我屌丫
問76就大咬要Saric

塞就二輪加個受保護首輪就得

traded?

教射外圍教分波掛
無啦其實rose有咩playoff隊會要佢姐
佢而家仲有咩本錢
利申非rose迷

早抖 等睇聽朝猗fans咩反應

灰熊鍾意抽蛋冇計

Rose教射波

....都唔係rose強項

一起身成team人唔同左

Clippers have no trade for DeAndre Jordan, league source tells ESPN

Clippers have no trade for DeAndre Jordan, league source tells ESPN.

要繼續打河流波

相信河神好唔好

佢覺得Saric連一個1st round都唔值?

注意
Evans DAJ 都無被交易

2樣都唔係Rose專長
講分波閪仲好過Rose

playoff team 木狼肯要先

都好過而家閪而家鳩剷
雖然根本呢兩樣野rose都未必教到d咩
算啦rose 掛靴算啦

俾人抽蛋啦

Evans堅?

fake

evans唔係trade左去綠軍咩?

真心覺得木狼真係唔使簽rose

佢哋繼續我皇萬歲

反而覺得佢家下係Hold波耐 但係作為/威脅唔夠

今晚真係好睇過總決賽

射空炮

騎其實真喺操作得好好，但就喺忍唔住笑

聽日滙報騎狗反應

換得走堆老人毒瘤，換得返d二線返黎，仲想點
換得走JR同TT既就真係cls

5000萬 luxury tax

以本傷人

咁睇你想俾LBJ玩起但係先下手為強重組隊波囉

Mid range 都無

係咪訓曬

騎士大屠殺

Greg Monroe signed Celtics

Source: Celtics FB

邊個夠我皇無情
契弟籃球

連我皇俾人禁固都唔知
可憐

嘩好慘呀
咁點解會有George hill 嘅？

騎士已經係可能範圍內做咗A 級操作，之前個陣容慢到死下死下，個個都要攞個波hold 下先，呢加有返啲活力打快攻同爭搶下波已經爭好遠，

守住 net pick，但都出返個自家pick，搭返條樓梯比 lbj 落台，wade 單野又親自走去諮詢 Lbj，Lbj 條氣應該順返晒，最後就算 Lbj 要出走，Love 加 Hill 都叫可以頂住過渡期

對管理層來講要做嘅嘢都已經做晒，打唔打得出冇人知道，但至少有改變唔使等死，JR 同 TT 呢啲前朝 GM遺物，唔出 net pick 一早預咗交易唔到

LA 今季目標由始至終都係打算清出兩份 Max 空間，已經成功左，Ball 既表現都應該同佢哋預期差唔多，後續就睇季尾用兩張 Max 做到啲乜

屌痴撚線

真傻定扮懵
明眼人都睇得出想踢走我皇啦

agree
係唔出 Nets pick 之下算係咁

今次trade完俾多左錢都係為左踢走吾皇？

我覺得騎士換完之後仲勁左

最廢果2個都仲係度

你唔出網pick點清到果兩件牙

it9係咪冇得播片啦？

出左都清唔到啦

啱啱先發現
就算 Lebron 真係走，下年騎都係無 cap space 簽人

On9

網隊pick 肯定值得接JR

所以咪搵定啲後生返黎囉
佢之前先表明話想做球隊老闆
你估下現任老闆想唔想俾佢取代
而家最多咪攬炒

如果真係想攬炒，點解要出騎士首輪，點解唔換走 Love？

究竟騎點 trade 岩岩起身

嘩我騎搞乜撚野
搞咁多野都唔炒教練

預左

市場上都無咩教練即插

wall代por仔個all starp位

star

首輪你咪又係20抽左右
要黎做乜
Love 起碼都叫星仲有大約係身
換佢邊個要先
要又換唔換到人返黎賣波衫

好返曬啦咩

對騎士都好 隊野終於有返啲年輕活力

你on9笠仔點會無人要

walker

我覺jr同tt會復活既，而家冇換，下年加個新人頂lbj仲好啦

騎 GM 做得幾好
ghill>>>>it
送左 Iman
都係無自己首輪

大腸終於有個正常pg

冇出網pick同清唔走TT jr已經係死罪黎

First round pick 好值錢

想趕走 Lebron = 預左遲早重建
要重建又點會唔 trade Love 換年輕球員或者係首輪

你點睇湖 trade

休季先換都未遲

肯定賺/各取所需

係唔捨得咁解

兩個見哂頂換到個first round pick

之餘比randle 試多半季

吾皇走咪做野囉

The decision 3 is ready

ISO Joe 去火箭 唔該

Trade 完我反而覺得LBJ唔會走

睇番成個trade , 騎士其實出左自家pick 同wade 黑毛就大換血，補左幾個年青戰力

Hood 肯定會爆發

love傷左，邊個會而家同你trade, lbj又係季中無咩交易價值，一換就半隊，邊個肯季中咁換 ？

我覺得騎GM算係咁，等完季再打包lbj同爛約仲好

BTW, Morey竟然真係唔做交易

咪係 依家咁換就係想搏下今季仲有無機
無既休季吾皇走仲有幾個後生同網pick
到時真係要重建既先放love走都得 love份約都未完
做咩要咁急季中換走佢

箭迷又撚
岩岩發夢 playoff 比湧士炒40分

Wade都唔係主菜 後續trade黎
純粹送佢返熱火咁解

你係唔係無睇我覆緊果個講 d 咩？

一起身騎會成隊面目全非咩玩法

全隊可以郁既得ryno, 而家等等簽自由球員啦

好似都幾多球員比人或準備被買斷

ISO Joe come rockets

韋德預計將在明天登場：不想讓邁阿密球迷等太久

d rose 200%搵肥t
公牛隊

比多左錢，戰力強左，令吾皇開心打埋下半季，但都無出 net pick all in，所以佢留唔留隊同之前個情況一樣冇改變到

小托馬斯經紀人：小托馬斯和詹姆斯的組合行不通

「小托馬斯很努力地復出，而他是一個需要球權的球員，」Goodwin說，「勒布朗-詹姆斯要控球，這明顯行不通。科比-奧爾特曼（騎士總經理）和我討論過很多次，我們都清楚，既然這個組合行不通，那繼續下去對雙方都沒有好處。這對於小托馬斯是個機會。」

登子同波叔咪一樣可以打到。

半季就識飛 人既問題

登子可以做番sg
加佢地個教練係撚pg之神
Pg說明書mike dantoni

騎冇俾你控球咩大佬

比都係比埋今季 皇都拍拍屎忽走

又搞到我唸番起 尋日果場要吾皇比波佢

佢走人，咁球隊就唔會再追人㗎啦，入重建mode，反而係諗計減人工唔再交稅

it狗中圈舉手要波🤷🏿

佢走
阿笠同佐治山應該會攞黎換PICK

我都想

牙榮同牙笠都唔敢做既野 佢竟然想挑戰

幫佢攞翻隻ring啦

咁應該去湧

我湧GM家陣諗緊㨂咩人好

我都希望騎養得掂hood
但係個人唔太睇好

自由交易市長而家已經有咩人？

吉祥物識閪養咩

賣鞋仔

自膠，市場

我屌
我frd買咗飛去cavs睇wade rose
依家點算？

去睇吾皇

單打joe未buy out?

未

The Kings have waived Georgios Papagiannis.
16年13位draft完唔多用拎黎waive

佢地最憎吾皇

呢個真，吾皇肯認真打既實好睇，而且果兩個就算冇走都未必出場

唉 之前都幾睇好字母爸爸
可惜傾屎太多人 有冇人想執嚟養下

去係吾皇面前燒衫

騎士帳面上算good trade定bad trade
感覺上換返嚟個堆都幾打得下
不過夾唔夾又另一回事
至少個陣後生左 雖然都係無補到內線

本身嗰堆辣殺都夾唔到㗎啦

正選基本上IT9換佐治山算OK啦

猗真係聯盟毒瘤嚟

It完全係自己攞黎
打又打得差 唔肯打替補
扮大佬公開話love引起更衣室問題

今年playoff應該都係收皮
仲話想同湧鬥

訓醒覺就執到寶

之前又話wade老友，流言都係作出嚟?

證明吾皇俾權臣架空左

Wade唔想再減比賽時間，又想返熱火退休

Larry Nance Jr. will wear No. 24 for the @Cavs.

No. 7 (his Lakers number) is retired for Bingo Smith and he opted against bringing his dad's No. 22 out of retirement.

And @Cavs say Clarkson will wear 8. So two Lakers who played with Kobe Bryant will wear 8 and 24 with their new team.

曼巴精神

老老實實我覺得cava咁trade仲爽

身在猗營心在湖

2k式trade人點會唔爽

As I said a little while ago on the Jump, source tells me that Brook Lopez wants to stay with the Lakers the rest of the year. There's still time for that to change, but if it holds, teams hoping he'd be available after a buyout will be disappointed.

Jr TT 無掃走
Wade被交易

There had been a lot of tension between Dwyane Wade and Pat Riley ever since he left Miami, but league sources say the two made up at the recent funeral for Henry Thomas (Wade's agent). That set up Wade's return to the Heat and sources say he may even re-sign this summer.

咪撚再唔公平對待wade

都冇野可以做啦
唔掛佢波衫咩

簽mosgov同deng

俄佬係禾地架

牙占陳日果個睇住黎block 幾正呀，
不過你地永遠忽視左占屎已經33歲了⋯⋯

大破大立

唔講以為兩個退咗休

姐係唔好再夏天再出啲垃圾合同

湧快d簽rose

Wade加盟騎士果時受訪好似講過佢最終會番熱火退役。

所有低薪同底薪嘅抱腿lapsap已經俾阿丹掃哂

正義騎做好榜樣，打倒痴冠風氣

IT9去我湖打後備定SG
Ball囝幾時出得場

Wade翻熱火咪幾好，不過係有啲唔捨得占同wade一齊打

點打sg 不過條友又唔肯打後備

小托馬斯的經紀人在交易後表示：「他不會出任替補。」

依家係佢條垃圾話事咩 再嘈入雪櫃 下年搵撚簽你

分莊閒啦it狗

why not

據Rachel Nichols，小托馬斯團隊要求在湖人打首發，不然就尋求買斷

trade deadline只有shams一個輸家

WOJ

都完約啦仲買斷

Shams全部細料

認真buyout左佢可以去馬刺試下鐘
但係禾少好似話唔會買斷

Riley said he imagines Wade will be playing off the bench, not starting, but that "he still has a lot left in the tank." Riley does expect Wade to play in tomorrow night's home game vs. Bucks, guaranteeing a very special night.

至少比佢第一場打正選la

西岸公牛點可以無rose呀

騎筆交易可以稱得上打劫 It9+frye 換jc 同Lance JC第六人搶分唔錯 自主進攻勁過it9幾皮

哇騎士

起碼唔會call lbj波先啦 最後一擊CALL波

再嘈過左三月頭先買斷，等佢無playoff 隊要

幾日前呢度話騎今年收皮哥啲燈力勁撚到 燈到騎做到咁多大交易

cavs其實都算正路trade
wade rose都好雞肋
好多時wade出到黎都只係做到fake起draw foul
活力唔夠打唔出d咩

it9好明顯同吾皇唔夾
雖然george hill全盛單打未必強過it9
但打offball 3分手 有時出黎控場同防守
絕對岩用過it9

考慮到仲有jeff green
無左jae其實唔太傷
起碼唔會跌好多

clarkson打第6人出黎搶分
係lakers已經睇到個功效
有時可以打下backup pointguard

只要jr改善番防守
絕對唔會差過之前

PG: HILL
SG: JR
SF: LBJ
PF: TT
C: LOVE

防守都冇咁屎 雖然都唔係好

it9慘嘅人又老錢又無 下份約千正萬都太多

起碼唔會🤷🏿叫吾皇俾球佢

用nance會唔會好過用tt

應該有10m既

一起身見到騎士變曬

灰熊想點，佢以為咁樣對Evens，下季仲會留低咩，second round pick 都要 la

後備，Magic Johnson 講咗 IT9 won’t play over Lonzo

波仔勁啲啦點都

IT狗睇下自己咩田地
好似細路仔咁比人棄養
呀媽唔要比呀爸 呀爸唔要比親戚

啱啊。

灰熊最撚on9 小加 evens 都無諗住換 明明隊波都散曬 都唔砍掉重練

湖人竟然比人打劫

其實佢好慘

係囉Fred+Nance起碼換到PG+1st round

搞撚完一大輪
都仲見到tt jr係齊度就覺得被trade班球員好無辜

真兄弟，Wade呢啲屌完又算

最搞笑係有人覺得會換到網pick

咁都叫打劫

俾左係世仇

其實it9都好慘
個陣打kings呀個d隊都係人球
去到塞叫打起左
有機會拎max
雖然唔覺得celtics會比佢

咁岩就撞正irving叫走人
點知大腸同cavs又trade唔到
安爺爺一野唔該就拎佢換irving
去到cavs無左celtics圍住佢打同少帥照住佢
就做左lbj隻狗
一野唔該掉埋佢去垃圾lakers

慘在佢唔識認清自己
係celtics打得好係因為有少帥照住佢
比我係佢係cavs就申請打第6人算啦
點都好過而家去左lakers

可唔可以話比我聽咩事，係咪痴撚左線

準備重建？

今年剩係睇猗個人表演，其他隊都無咩動作。。。郁得最多人會唔會已經係鵝☹️

感覺上鵝都係tank 咁

感動既係george hill唔使再打kings
有得打playoff
仲要係個幾好係位置
唔使組織太多
做好佢自己叻既野就ok

IT9死垃圾死返塞狗啦屌

Otis smith -> rob hxxxxxxgrn
All 垃圾gm

真，佢打得好真係安爺照

其實機會就比左
自己打到成pat 屎咁
場外又多口
內部會議就隊牙笠出黎
呢次真係幫唔落

說好的癗補強？

一朝得志 語無倫次
望下自己有乜料先啦 做大佬

最尾一段好認同
十足毒撚有自信扮mk ，但拍埋班真mk度就高下立見

Bench 甜瓜已經補咗

cavs想養osman先放wade啫

西波龍勁喺邊到

無啦啦換空氣

有無諗過佢係本身孤兒 係我塞將佢養大

西波雙雄

今年先醒，準備trust the process
以前成日補強爭第十先on9

Rood打正選，osman後備，jr dnp咁就fit晒

原來下下場騎打塞

賣波衫鋪陰公了 見射5近月好仙人先返左好多新球衣下

個個陣it仲話期待打塞 ....依加

一訓醒就咁爆

仲話thank you it

買左飛既IT9球迷表示

騎勁啦 有hill hood 鄭俊宏 勁左好多

測試1

最適合吾皇既pg

應該都係hill 同beverley

有其中一個算好

屌你老母

今日先知 IT underrated 成咁

將曼巴精神分到去所有隊伍唔好咩？

賣塞同Ainge一個人情，可以底薪去BOS了

T.LUE

原來今日湖人VS雷霆
又有得睇我湖教訓okc喇

啱知rose最後會去邊

唔知

湧會唔會有興趣

bogut會去季後賽隊 邊隊要咗佢

冇左2條友 輸硬

好大機會去狼

Frye it 出唔切呀

KING 有 VC ,黑熊同 JOE? 養老隊

公牛木狼隊

猗

湧

Joe 會waive 嘛

之前佢嗟咁樣出一分鐘，d 球隊見過鬼唔怕黑咩
印波衫都要錢架

Lbj 係咪肯定走？

有8成都係

依家trade走哂d負資產擺明準備foj走人
但係唔覺得今年騎入到總決

"Legal" Screen

係咪得我覺得猗今次操作係想留LBJ

交易後稅仲交多左1千萬
成班老野變左幾個後生仔
醜人 GM幫佢頂晒黎做

而交易走既 IT , FRYE , IMAN , ROSE , WADE , CROWDER
基本上IMAN同ROSE有等於無
IT同CROWDER都打唔到本身最高水平 唔係佢地問題 係隊波真係唔夾佢地
走左對佢地黎講真係好事

最可惜就係WADE同FRYE 呢兩個真係有用
不過今次都幾明顯係一個補強

岩岩先上網
究竟騎發生咩事

如果唔理換左半隊波同Chemistry，大家覺得騎今次交易係賺定蝕？

起碼返來兩隻都係後生仔, 活力同爭鬥心都會強啲.
姐係我覺得之前隊騎唔係技術上問題, 係無曬爭鬥心, 戒指又有, 約又肥變咗失去咗團火

望下佢地場上既防守, 我覺得中學學界D防守都努力過佢地十倍

無咗Wade係幾唔抵

但係IT9同黑毛都唔夾隊波
George Hill就擺到明係同吾皇最夾嘅type
Hood又係好嘢嚟
Overall我覺得勁咗，起碼多啲後生仔有活力先

肯定啦 騎士換走既得wade一個有用 其他都廢廢地

屌Nance 本身代表我湖玩入樽賽，呢家轉左隊

認同 所以先覺得今次大執 係想留LBJ
講真佢唔想留LBJ既 原陣等季尾 一定星散
當然依家係保障埋LBJ真係走左去 都仲有成班後生仔
但同時都俾左一個機會LBJ去試下帶呢班人 如果LBJ感覺唔錯
加埋網PICK, 選完秀可以再做TRADE
佢未必會走

諗住trade 走jr tt

醒下啦

都賣唔出

4jim9 eat 💩 la

猗個trade唔係睇果四條友幫唔幫到我皇 而係睇班管理層完全預左我皇事隔幾年之後又準備起佢地飛腳 所以搵定啲人黎揸手
TT同JR係我皇真兄弟 邊有咁易送得走

LAL明星賽得返新仔賽有份

有機會睇it同老波開戰

猗呢一下算唔算好trade
占狗走唔走都有得玩落去

所以吾皇應該無機會攞冠軍架啦

yes 抵到爛

george hill + rudy hood
個防守即刻精神晒

算
有牙fred + love已經好過當年好多

聽日一定要睇下騎打成點先得

hill都32

年年買pg 都話夾

阿Fred 打pg?

點睇都係hill啦

hill la
fred 6th man

想當年話Mo Williams係吾皇歷來最佳拍檔

jj臨老變人球

最慘IT變左人球, 短短一年大西洋踢到去太平洋

George Hill呢款PG, 年齡唔會太大影響,始終高度,手長,已經係PG度有晒優勢, 起碼依家唔會防守係4打5先,已經爭好遠好遠

本身三打五架

仲要有防守有三分唔痴波，完全夾晒吾皇

你講防守既話 一直都係0打5
除非你拎wade出黎
俾盡都係1打5

你數埋叉腰個個??我唔敢數埋落去麻

lance, tt, love得6呎9左右, 都係差個rim protector
但overall來講應該會提升到
起碼身高,速度都正常返...

唔慘
佢要大約，係湖發揮空間大好多
係騎打落去出年10m一年都無

叉腰陣幅圖呢

屌一起身就見到猗癡咗線
還我wade

佢咁多野講,去到LA岩晒

聽日公牛對公牛

以前IT9有Bradley幫佢執屎 去到猗就同JR一齊食

湖人贏在班球員手長腳長，有防守天賦。it9

唔需要啦,佢2個去攞位,留番晒D板俾吾皇

應該要試吓用吱吱

打2k用騎都係放thomas落bench 出wade key波

所以話打籃球生得矮向來都係罪過黎

都係果句，下季見到佢仲喺湖，先講

打撚番佢去做第6人啦DIU

睇唔到，d 新隊友出唔切的

矮唔係罪,但係要知道自己矮所以要站係咩位置

啲球衣大概要整幾耐

要睇騎打塞,不過打3:30

IT 仲有無tribute

今晚贏家係Pat Riley

慳番幾多錢,依家用個低薪就贏番晒聲譽

香港時間 4:30

真，當自己係國王時期既IT9

勤勤勉勉打波，希望有表現比人睇到唔炒佢呢種underdog心態幾好

打左一季好波就真係以為自己東一PG

你睇下lou will 先啦

呢d先係職業態度

係喎
原來為咗唔想得罪PP先trade

以前Celtics成隊連埋教練幫佢一個執屎 佢實囂架

Wade低賤到咁

JR呢幾場好波 都無人要

yes
碧波拿話齋佢個仔一定要去大城市la大球隊

佢要知道
無左brad bb
佢扣埋防守係負分

IT咁就變左袋底泥
希望去猢會返生啦

又篤灰
又打得柒
又成日投訴
IT9哪來的自信自己唔會俾人TRADE

照tribute啦
依家湖都今時唔同往日

Rose好慘 雖然真係唔夾

實力又未去到地底泥

始終比人見到高峰去到邊

但係，唔識配合球隊，當自己curry咁，係敗筆

佢進攻一場攞唔到廿分既話
無brad體系 防守已經輸突

而家改咗日子咪唔駛同PP爭鋒頭囉

猢人做乜會要佢?貪佢完約喳

你波都唔練 防守又冇溝通
換乜柒都冇用
你上年final 俾人快攻直路入
買3d crowder 又唔識用
今時今日唔係講單防
係點換防

Zach Lowe: Jeremy Lin opted in $12.5M player option

唔一定係brad體系嘅
但叫佢打一隊由球星到教練都支持平時唔駛做戰術訓練嘅球隊
就

食軟飯可恥 快D好返唔該

block shot一樣留比lbj

好彩仲有得optin
如果唔係底薪了下季

搵隻多嘴狗返嚟鎮住個靠個仔上位嘅廢中

仲諗住騎今年收皮 點知又死唔晒

始終心態問題
以為自己係Superstar
去到猗,講野仲多過吾皇
唔識分莊閒

好難講
話就話嚟咗啲防守球員 但黑毛之前咪又係人稱防守大鎖
嚟到之後
都係要睇個核心球員仲係咪繼續叉腰防守

另外進攻唔覺得仲可以一場爆到120分

問lbj拎波真係睇到笑
以為自己係kd cp3咁轉隊後有足分量

rose去番木狼都好既

進攻就肯定勁左

殺IT大會

hill火力唔強1

打得好都話拎呀
d命中率低撚到

抖咗咁多個月
出黎打到成pat屎
同記者講話自己要努力冇問題
但屌鳩love就真係黑人問號

前場防守應該好左既

Crowder本身個人出世係為左守吾皇,所以去同隊發揮唔到者

Ar Fred同Hood 後備出黎夠晒活力,答番個無乜活力既KK應該都OK

Nance做下苦力都唔差

整體應該會提升左既

所以話 真係要睇少D煲水新聞
IT同LOVE由細玩到大
細細個打埋同一隊波 隊波教練仲係LOVE老豆
因為要舟車勞動 以前IT會住係LOVE屋企

上次件事之後 IT仲恭喜LOVE入明星賽 LOVE都回覆話多謝BRO

陰毛論
吾皇其實琴日已經知道短人會被trade所以專登炸珠話比人聽邊個先係克利夫蘭揸fit人

everyone know but IT

姑勿論呢單更衣室事件係傳聞
但係經佢口親自講野,日日都聽到
日怨夜怨
由暑假怨到季中
真怨婦

luke babbit又返番熱火

煲水都係嘅
但空穴來風只能夠話佢衰多口乜鳩都同記者講
雖然對騎冇咩感覺
但重建都係好事

TT JR幾時走

之前豬波個排兩個都打到好頹
係琴日吾皇一認真就嚇死人

佢地兩個份約2019完定係再長d

2020完
兩個都係

騎都算係有賺, 唔打全明星波可以打返舊戰術, JAMES打40分鐘贏唔到就打41分鐘

黑毛去到jazx都無得守吾皇
退休啦

Wade 走左無人帶後備

Fred

jeff green clarkson kk

kk其實要搭吾皇

本來拎下年個首輪pick或者有人肯哽左佢兩件既
而家

個pick仲係度wo

垃圾兄弟

其實可唔可以開個post 專講猗，我想講下其他隊呀屌

打瘤就放過佢地啦

你咪講囉

撐你 你做樓豬

娛樂性太強 無計 實有排講

睇錯自 , 原來trade走係猗自己個pick

其實我都想其他隊有咩Trade,不如你分享下

有冇人覺得jazz而家個陣幾正

PG: RUBIO
SG: 咪嘈
SF: JAE
PF: INGLES
C: GOBERT

BENCH: ROSE, Sefolosha, Favours, Jerebko, EXUM

契仔與乾爹重聚

其實諗深一層Epay今季冇想像中咁帶到波

不過suns都nothing to lose啦

真係太強,季初簽番黎個D,全部Trade走晒,夏天做過乜黎??

Rose等waive

呢期favors落左bench咩？

2nd round pick 仲想點
咁多廢鳩比你執咩

rose waive咗啦
其實唔多明點解爵屎要involve呢個trade
貪黑毛份約夠長同平?

感覺favours lead bench勁d
效益好d
不過都係睇教練點出

但點解rose一定waive

黑毛戰術執行力極差

加上Snyder d 進攻....

好快比人trade

講左waive比佢去playoff 隊

安爺爺係最大贏家
徹家將騎改頭換面

可能想比咪嘈坐正
換個大鎖型sf番黎

其實佢係咪想講自己都就快係playoff 球隊

Kaiv真係好撚無品

而家lbj點睇佢

初哥一問
rose 呢箱油有咩po隊會要佢

原來rose係傳緊但未waive 自
咪嘈唔係坐正咗好耐啦咩

而家大鎖型pg 大鎖型sf 禁區大鎖型c
但進攻打死剩返果兩個

湧 & 箭

Boston可以諗下既
一係去我鹿
唔係都唔知邊個容納到佢唔識射波

關ki咩事 想走都正常

又返公牛打幾場退役

吾皇最鐘意做善事 自己愛完回家仲要幫兄弟愛回家

我覺得西波龍,跛腳鹿,76,燒鵝,Spurs都可以考慮下

想走一件事

玩到擺訓，失蹤，威脅就點都無咩職業道德

rose一早去刺咪唔洗搞到咁

真係輪椅籃球咩

irving見到今日咁
心諗好彩一早走左添啦

估唔到monore好似咁快融入到塞喎

Stevens當第二個horford咁用簡直輕鬆

佢當初失踨仲同curry一齊去barnes婚禮
以結果黎睇出走係100%正確

高層同佢講好會trade走佢
轉頭吾皇一聲SAY NO就成班高層當無講過 仲炒埋同榮叔講數個gm
職業道德?